{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3009888",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 더존호텔"
    },
    "text": "当ホテルはお客様のために最上のサービスを提供するために努力しています。 ビジネス出張や南道旅行を楽しむ方のために様々な客室と付帯施設を用意しました。 また、都心の中でも休息を楽しめるようにリラックスできる散策路を造成しました。 韓国観光品質認証プレミア等級ホテルに認証され、光州広域市優秀宿泊施設クリーンホテルに選定されています。 客室は70室あり、様々な言語で案内サポートを提供しています。 駐車場は内外に分かれており、1部屋につき1台の駐車を提供します。 チェックインの場合、人数は2名基準であり、追加人数は当日現地にて追加料金が発生します。 客室の割り当てはチェックインの際に行われ、写真と実際の客室が異なる場合があります。 繁忙期や祝日には料金調整がある場合があります。 ユーザーのレビューによると、清潔で清潔な宿と評価されており、光州出張や旅行に適した宿だそうです。 周りにインフラが整っていて、スタッフの優しさも印象的だという意見があります。 ただ、シャワーの水圧や消臭剤の匂い、ほこりについての意見が出ていますし、掃除の要求がよくあるかもしれないという意見もあります。 しかし、総的には満足度が高く、アクセスとコスパが良くて愛用されている宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "当ホテルはビジネス出張や南道旅行を楽しむ方のために様々な客室と付帯施設を用意しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような認証を受けていますか？",
            "answer": "このホテルは韓国観光品質認証プレミア等級ホテルに認証され、光州広域市優秀宿泊施設クリーンホテルに選定されています。"
        },
        {
            "question": "客室の数は何室ありますか？",
            "answer": "客室は70室あります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は内外に分かれており、1部屋につき1台の駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の人数制限はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインの場合、人数は2名基準であり、追加人数は当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックインの際に行われます。ただし、写真と実際の客室が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期や祝日には料金調整はありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期や祝日には料金調整がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "ユーザーレビューによると、清潔で清潔な宿と評価されており、光州出張や旅行に適した宿だとされています。"
        },
        {
            "question": "周りに何がありますか？",
            "answer": "周りにはインフラが整っており、便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルスタッフは優しいですか？",
            "answer": "ユーザーレビューによると、スタッフの優しさが印象的だという意見があります。"
        },
        {
            "question": "不満点はありますか？",
            "answer": "ユーザーレビューによると、シャワーの水圧や消臭剤の匂い、ほこりについての意見があります。また、掃除の要求がよくあるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "総合的な評価はどうですか？",
            "answer": "総合的には満足度が高く、アクセスとコスパが良くて愛用されている宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 486
    }
}